根本如果泛民醒目今日就應該佔領立會內會會議室

立法會審議草案的法案委員會「鬧雙胞」後，建制派兩度欲開會選舉主席都受阻。當建制派的委員會主持人石禮謙棄守，表明再開會也選不到主席，希望尋求內會指示。有傳建制內部已流傳「劇本」，首先立法會秘書處已把周五內會的會議時間，由半小時加碼至兩小時，建制派會就如何處理石禮謙不能主持法案委員會主席選舉「自由發表意見」，相信會與泛民激辯，由於雙方僵持不下，內會表決解散法案委員會便順理成章
點解雙方可以僵持不下？，再佔領內會咪得